各位，我會親自頒獎畀劉曉波先生

願劉曉波先生安息
五毛死全家

係下面頒

我代劉氏感謝您

你要落去扮

死開啦肥絲

唔使多謝，劉曉波值得攞呢個獎

重唔去打柒毛澤東

好過比毛主席召見

響天堂頒獎